Tawet Usen on Josep Leppiku kaest üks hobbuse nahk wastawõtnud parkimiseks, se nahk agga ärra tallitanud, sellepärrast lubbab temma Josep Leppikule nahha assemel 5 rubla Mihklepäewal 1881. a. wäljamaksa. ehk hobbuse nahk assemele.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
